一人一樣去旅行食過真心推介既美食

拋磚

三藩市
Crab Sandwich (任何一間）

加醋食
~7.5USD

Clam Chowder（是但一間）

(不過個包酸酸地唔慣 唔好食 ）
～4USD

未食過美國burger唔好話食過burger

Super Duper
~10USD

到你地

金門貢糖

大版金龍

冰島熱狗

中國西，西北部旅行 食過咁多最不敗同最冇伏一定係番茄炒蛋

Bali
Seminyak 一間樓梯門面飲酒既西餐
入面既steak 港紙$70唔使
但味道 質感一流

Phuket batong wine collection
呢間紅酒又平又正
望住個無敵大海景 剧住排飲紅酒

Singapore 河邊黑胡椒炒蟹
蟹又甜 胡椒味又香
Marine bay 頂樓poor side bar
飲個beer tower 都係百零蚊港紙
無敵大靚景

北韓 平壤
水冷麵 真係好好食
麵夠煙韌 配水冷湯
小小清甜 極解渴
不滯口

劣食往此：
（開左係旅遊台 sorly)

一人一樣旅行試過既極伏劣食

新加坡：

Prawn Mee
係Haji Lane附近 間野叫「白蘭xxx」（唔記得左 ）
～6 SGD

咁多負皮既屌

陳玉華一隻雞

Pish

老老實實 食過 唔太覺有乜特別

池袋無敵家

我覺得好飲wo，本身唔太鐘意食熱狗，但去到日日都去啪條

無咁誇張掛大佬

唔知，可能我鐘意隻醬

喺英國食咗好幾餐牛扒
最好食既反而喺市集
價錢大概6，70蚊港紙
好食到痴線，牛肉味重，多汁

唔知你真心定假膠喇，
連登話佢係極濃味精狗也不屌

利申：真心覺得無敵家唔差，只係唔值得排隊去食。住池袋夜一夜牙㾗會去佢或者有間骨折麵

milo oreo
oreo milk

名古屋 蓬萊軒

柏林既Mustafa's Gemüse Kebap
閒日下晝都要排成個鐘 仲要唔止遊客 連當地local都肯排
聽我當地朋友講凌晨三四點去食都一樣要排

沼津 魚がし鮨 又平又抵食，仲要件件都好厚

上海佳家湯包

銀座地鐵站 篝
值得排個幾鐘嘅雞湯拉麵

IKEA?

東京 鰻駒形前川。

Hakodate

荷蘭 - 希靈魚三文治
京都嵐山 - 醃青瓜

函館小丑漢堡都好正，又平又好食

台北 小張龜山島

自己揀海鮮 啲野全部都好新鮮！

四國高知 屋台安兵衛d餃

係Castro（三藩市）食過呢個蛋狗
d蛋黃流哂係落條腸同烘過既包到
係gay neighbourhood 食腸真係別有一番風味

台灣鴨肉羹

長洲通記沙爹鮮牛通

點解咁多會然悄悄負皮就走左去
好低質！

名古屋 蓬萊

馬拉 madam Kwan 既Assam laksa

串炸-八重勝

泰國 banana roti

d蝦好似好正

劣食個邊超多人覆
個個都收埋好野比自己唔講

日本/韓國便利店啲奶

好食都要加密先得架，俾哂啲CD-Rom知道哂

LM

東門美食城任何一間

個度有檔賣Fresh Lemonade都好能正
睇住佢拃幾個檸檬做一杯lemonade 好能足料好酸

荷蘭/比利時：
Herring with onion
Chez Léon白酒煮青口配薯條
Ghent Chicken Waterzooi
Liege Waffle
煎牛肝
Pecreresse
啤酒啤酒啤酒

瑞士：
牛奶
牛奶雪條
Fondue

北歐：
Nordic Shrimp
Smoke Herring

係俄羅斯食既旅館早餐, 個粥勁好味, 濃濃牛油牛奶香甜

係米整既？定麥皮黎

邊個市集 我下個禮拜去英國

Tw 大腸包小腸

無野了 未追哂就問咗

米黎

倫敦東區個邊 旅遊書寫sunday upmarket (不太清楚係咪星期日先有)
如果接受到酸嘢
記得飲檔面橙橙地色個檔lemonade (上次去就係牛排隔離)
£3.5 物超所值

又無乜特別又貴到仆街

ok啦,冰島黎講個價錢

係咪Reykjavik市中心個間?
冇記錯好似成70定80 hkd
小弟真係食唔起

四川 酸菜魚
韓國 奶油雞蛋糕

咁貴

台北米粉湯

入餐廳食仲貴
所以都係去超市買嘢翻hostel煮

冰島

係呀,漁港個頭果間，要咁貴咩？唔係好似30幾hkd？果陣貪佢唔算費日日食做早餐 利申：上年去3月去

東京Luke’s Lobster
德國豬手

德國好似係慕尼黑王室啤酒屋

luke's lobster 我覺得一般般
東京大阪都有食過

曼谷間鬼門炒麵

名呢屌

Lobster Roll

NYC - Chelsea Market - The Lobster Place

普通價錢但好食過連鎖Luke’s Lobster 好多

LA - Eggslut
平得嚟好食
不過一個唔夠喉

澳洲有冇啲咩推介? 就嚟會去想搵啲好嘢試吓

鹿兒島指宿拉麵

新宿高田馬場間炸豬排飯
好似叫成蔵

係Morocco 一個海邊小鎮El Jadida
有間快餐店，佢有個綠色嘅sauce 淋上去啲燒雞度同點薯條，係好味到仆街。
問咗老細係咩嚟，佢講咗一輪arabic 我聽唔明：（
但個個suace 真係好撚好味：（

呢間痴撚線
排咗個幾兩個鐘隊係好撚值得
屌，塊豬扒係我成世食過最好味嘅豬扒

呢句真 好彩我8點幾去排先唔洗排咁耐 但塊排嘅口感同味道真係好誇張

池袋 麵處花田

台妹

Sydney Friggitoria

求曼谷推介

巴打你呢兩行字好撚臭

呢個真心好食

日日都留係Reykjavik?

上海小楊生煎
(圖係google嘅)

下面係報紙？
樓主是否去左印度

Btw 放大睇又好似唔係報紙

設計過嘅餐紙

間嘢主題係Street food

咁我自隊半打

東京迪士尼海洋個熱狗 周街小食亭果隻

泰國香蕉煎餅

東歐d酸奶沙律，又平又好味

呢間排隊排到仆街

睇相粉紅色， 會唔會好生?

唔會，我嗰次住附近早啲去排咗1粒鐘覺得好值
因為真係好食

幾日啦，大多數跟local tour

巴黎近羅浮宮個站有條街專食鵝肝
蝸牛同鵝肝

點揀邊間好食

我都唔知
呢間上次朋友介紹
好耐歷史 佢個招牌同碟上邊有隻鵝
我食果陣因為冇book 所以得返outdoor

唔會，我估佢係慢煮
你放入口第一下就會明佢有幾好食

日本石垣
一仙居酒屋

岩 我初時都唔信炸豬排可以有幾好食
直次個次 我相信了

至

義大利florence
zaza 個黑松露carbonara

一燈？

講首爾係咪會怒屌

汝矣島有間叫 진주집 嘅食雞肉刀削麵，真係發誓未喺韓國食過咁好食嘅麵。超濃雞湯味加餃子肉汁出晒嚟。

遠離遊客區，得當地人先會去食。

曼谷 After you dessert 芒果糯米冰
面頭係舖咗鹹鹹哋嘅椰汁忌廉芒果冰，下底仲有大大粒芒果肉，再食落去就係暖暖哋嘅椰汁糯米飯。
兩個人share都夠食，都係70蚊有找。

曼谷 Methavalai Sorndaeng 紅箭餐廳
朋友介紹呢間餐廳可以試到最正宗嘅泰國風味，同九龍城嗰啲泰菜完全唔同，係一間本地入都好鍾意去嘅傳統餐廳。夜晚仲有叔叔唱歌，好有feel。

預左負評..

係贏國 食雞 9成9好味過香港

台北 暪著嗲

早d睇到就好，以前成日出差去果邊

留名

沖繩：

通堂拉麵
成世人食過最好食既拉麵，個芽菜一絕

牧志市場巷仔大排長龍飯團
炸蝦夠脆又大隻，午餐肉唔太咸配落飯好夾
仲有件蛋好滑，幾樣野夾埋真係好好味！

美國
IN N OUT
CHURCH

IN N OUT 一般野咋WOR CHING
普通快餐貨式
你話FIVE GUYS都起碼好少少啦

印度火車餐

曼谷文華Le Normandie
個amuse bouche
Foie gras terrine 上面有cranberry puree
嗰種順滑嘅口感香濃嘅味道同兩種食材嘅配合真係驚為天人
只可惜佢只有一個魚子醬罐份量
其他course都好正不過個foie gras真係好驚喜
間餐廳service 好食物質素高價錢公道
同香港文華Pierre 不分上下

你係囡囡
囡囡先有野送

明倫蛋餅

鮨國，成個築地得佢有人排隊

會比飛你排控制好人流，質素有保證

鍾意海膽可以叫成碗都係，裝到滿晒出黎
二百至三百幾蚊碗

台北阿宗麵線

有d似係垃圾到拎出黎
No offense

係囡啊但應該唔關性別事
隔離有個OL佢都無送
不過佢唔送我都唔知佢有賣甜品

東京築地 中榮咖哩

匈牙利 Budapest
Zeller

Czech ck
Jakub restaurant

Dubrovnik
Otto

CK 小鎮間咸豬手，飽到核爆入去食都覺真正

Ottawa beaver tail